嫌依家3台企業plan唔夠快想轉plan 會做續約/加約嘅sales先好入

請出招

你會做轉plan?